【施丹入魔】22年前原本有機會加盟曼聯

莫連奴喺曼聯地位不穩，英國傳媒甚至話，紅魔高層密謀搵施丹代替寸王領軍，仲提到22年前，其實施丹曾經有機會去奧脫福球場踢波，只不過因為1件事被費格遜否決。

根據前曼聯主席愛德華嘅自傳所講，施丹成名初期效力波爾多期間，紅魔嘅球探曾經強力推薦佢，就連奧脫福大帝簡東拿都覺得，收購施丹唔會係蝕本生意，可惜當時費爵爺認為，施丹好難同簡東拿共存，所以佢考慮過後，為免影響簡東拿嘅發揮，最後決定放棄收購計劃，最後施丹喺1996年轉會祖雲達斯。

防守咁廢點踢曼聯

宜家黎都唔遲 老豆

好睇無黎 一陣變下一個安達臣 華朗

獌後防不過不守，而家攻弱守強
施丹黎到又用自己經驗教到普巴變頂級中場
不過前場隻山狗 應該好快賣走佢

守強真係靠迪基亞

唯一一個好啲嘅後防就係拜利

守強係因為攻真係好撚西好撚廢

Young 世界杯best 11
畀你地講到垃圾咁

果時踢緊352

場場大巴 防守廢極有限啦

施丹睬你戇鳩啦
歐冠教頭做獌狗?冇撚野啊

全部盲既

Young 世界杯best 11 is fake news..

真心問 呢張圖假野黎架？